叫春post

春

Block

春春

想屙屎

快

甲哥

join

[img]？[/img]

💩

雲妹

悶死小妹了

食完?

我都未食飯

浮雲哥

幾時同我食牛雜

幾時食品

乖

聽晚

唔知媽咪幾時煮完

係咪真呀

我呀媽豬得好好食 我冇想嘔

你想就是真

留tg啦

我冇tg

渣ga